如何對付遲到甩底撚

今日約個fd食飯 約一點同行4個人到左3個
打電話比未黎個fd
fd 我
我：到邊呀 我地到齊啦 差你
fd：唔啦 我唔得閒
我：早幾日約你 你話ok ge wo
fd：個陣話得一定要黎呀 你估我唔想黎呀
你有冇諗過我點解唔黎得呀 有冇考慮過我感受呀
我即時 > > >
巴打們 點對付呢d pk

唔好話friend 自己另一半都係咁呀屌

預6點既約4點

追人還錢
回你話啲錢我憑自己本事借
屌你老母

差唔多夠鐘直接踩上佢屋企啦 多數打緊j 洗個面出得門架喇